/*
  Localizable.strings
  imink

  Created by Jone Wang on 2020/9/4.
  
*/
// MARK: API error


"Error connecting to the server" = "连接到服务器时出错";
"Authorization error" = "授权错误";
"Client token is invalid" = "客户端令牌无效";
"The iksm_session is invalid" = "iksm_session 无效";
"Request parameter error" = "请求参数错误";

// MARK: Tab bar

"Home" = "主页";
"Battles" = "对战";
"Me" = "我";

// MARK: Sign in

"Welcome to imink!" = "欢迎来到 imink！";
"Log in to sync your data" = "立即登录同步数据";
"Log in with Nintendo Account" = "任天堂账号登录";
"login_error_title" = "失败";
"login_error_message" = "登录验证服务器拥挤，请稍后重试。";
"session_token_invalid_title" = "登录已过期";
"session_token_invalid_message" = "由于长时间未使用imink，您的登录信息已过期，请重新登录。";
"user_game_data_not_exist_message" = "请确认您的账号下持有 Splatoon 2 游戏数据和有效的 Nintendo Switch Online 会员资格。";

// MARK: Home

"iksm_session is expired" = "iksm_session已过期";
"iksm_session is expired_desc" = "在iksm_session完成续期前，战绩同步将会中断。";
"Renew in Settings" = "立即续期";

"Today" = "今日";
"reset" = "重置";
"Victory rate:" = "胜率：";
"Results" = "近期战况";
"Last 500" = "最近500场";
"Last 50" = "最近50场";
"Splatfest" = "祭典";
"Schedule" = "日程";
"Battle" = "对战";

// MARK: Battles

"%@ power" = "%@ 分";
"Current" = "当前";
"Highest" = "最高";
"Crew" = "队友";
"Rival" = "对手";
"Position" = "排名";
"My X Power" = "我的X段分";
"Average" = "8人平均分";
" count" = " 分";
"KO BONUS!" = "KO  完胜！";

"8-Squid Tower Control Power" = "8人真格推塔平均分";
"8-Squid Rainmaker Power" = "8人真格运鯱平均分";
"8-Squid Clam Blitz Power" = "8人真格蛤蜊平均分";
"8-Squid Splat Zones Power" = "8人真格区域平均分";
"8-Squid Splat Zones X Power" = "8人X段区域平均分";
"8-Squid Tower Control X Power" = "8人X段推塔平均分";
"8-Squid Rainmaker X Power" = "8人X段运鯱平均分";
"8-Squid Clam Blitz X Power" = "8人X段蛤蜊平均分";
"8-Squid ガチヤグラ Power" = "8人真格推塔平均分";
"8-Squid ガチホコバトル Power" = "8人真格运鯱平均分";
"8-Squid ガチアサリ Power" = "8人真格蛤蜊平均分";
"8-Squid ガチエリア Power" = "8人真格区域平均分";
"8-Squid ガチエリア X Power" = "8人X段区域平均分";
"8-Squid ガチヤグラ X Power" = "8人X段推塔平均分";
"8-Squid ガチホコバトル X Power" = "8人X段运鯱平均分";
"8-Squid ガチアサリ X Power" = "8人X段蛤蜊平均分";

// MARK: Salmon Run

"grade_0" = "实习生";
"grade_1" = "学徒";
"grade_2" = "兼职员工";
"grade_3" = "全职员工";
"grade_4" = "熟练员工";
"grade_5" = "捕鱼达人";
"Hazard Level" = "危险度";
"Clear!" = "通过！";
"Defeat_job" = "失败";
"Wave %d" = "WAVE %d";

// MARK: Me

"Highest Power" = "最高分";
"Mysterious void under investigation…" = "正在紧密调查中的神秘空白…";

// MARK: Settings

"Settings" = "设置";
"LOGIN STATUS" = "登录状态";
"Valid" = "有效";
"Expired" = "过期";
"Renewing…" = "续期中…";
"Manual Renew" = "手动续期";
"Manual Renew_desc" = "续期API在全球范围内带有每分钟4次的请求次数限制。如遇续期失败，请等待1–2分钟后再次尝试。";
"What is an iksm_session?" = "什么是iksm_session？";
"Failure to renew" = "续期失败";
"Failure to renew_desc" = "请等待1–2分钟后再试。";
"GENERAL" = "通用";
"Language" = "语言";
"Reload Widgets" = "重新载入小组件";
"USER DATA" = "用户数据";
"USER DATA_desc" = "imink导出SplatNet 2返回的原始数据，使用易于阅读和解析的JSON格式，可自由解压分析。";
"Import" = "导入数据";
"Import Data" = "导入数据";
"Import Data_desc" = "您可以从其他app中分享，或直接选择文件。";
"Select File" = "选择文件";
"Export" = "导出数据";
"CONTACT" = "联系";
"Email" = "Email";
"ABOUT" = "关于";
"Send Kudos" = "支持我们";
"Send Kudos_desc" = "我们对大家的喜爱和支持深表感谢。如果您喜欢imink，请给我们一个好评。";
"FAQ" = "常见问题";
"Credits" = "制作人员";
"Version" = "版本";
"Source Code" = "Source Code";
"ABOUT_desc" = "imink是使用SplatNet 2数据的非官方app，与任天堂株式会社无隶属关系。";
"Log out" = "退出登录";
"Are you sure you want to log out?" = "确定要退出登录吗？";

// MARK: Schedule

"Now" = "当前";
"Next" = "下一轮";
"Next Day" = "明天";
"Supplied Weapons" = "武器供给";
"Open!" = "开工中! ";
"Soon!" = "待工中";
"Next_salmonrun" = "下一班";
"Future" = "已排班";
"In %d hours" = "%d小时后";

// MARK: Widget

"widget_regular_schedule_preview_description" = "查看常规对战的日程和地图。";
"widget_ranked_schedule_preview_description" = "查看真格对战的日程和地图。";
"widget_league_schedule_preview_description" = "查看联盟对战的日程和地图。";
"widget_salmon_run_schedule_preview_description" = "查看熊商会打工的日程和地图。";

// MARK: Game

"Victory" = "胜利";
"Defeat" = "失利";
"VICTORY" = "胜利";
"DEFEAT" = "失利";

// MARK: Common

"Back" = "返回";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Done" = "完成";

// MARK: Onboarding

"Welcome to imink" = "欢迎来到imink";
"Welcome to imink_multi-line" = "欢迎来到\nimink";
"Real-Time Syncing" = "自动同步";
"onboarding_description_1" = "实时自动同步每条战绩，毋需手动刷新，没有数目上限。";
"Home Screen Widgets" = "主屏幕小组件";
"onboarding_description_2" = "通过小组件在主屏幕上一目了然地查看游戏日程和地图。";
"Salmon Run" = "熊商会打工";
"onboarding_description_3" = "击败鲑鱼，收集鱼卵，提升你在熊商会的工作绩效。";
"Continue" = "继续";

// MARK: Update 1.1.0

"What’s New in imink" = "imink的新功能";
"What’s New in imink_multi-line" = "imink的新功能";
"Gear Loadout" = "武器配装";
"League Battle Medals" = "联盟对战奖牌";
"X Rank Improvements" = "真格X段优化";
"update_1_1_0_description_1" = "在战绩详情页面中查看其他玩家的配装，为打造完美装备提供参考。";
"update_1_1_0_description_2" = "属于团队的至高荣誉，现已悉心陈列在个人资料页面中。";
"update_1_1_0_description_3" = "战绩详情页面现可显示X段排名和500强玩家的王冠。";

// MARK: Import

"Import Error" = "导入出现错误";
"Database write error" = "数据库写入出现错误";
"Invalid directory structure" = "无效的目录结构";
"Unknown error" = "未知错误";
"Imported %d records" = "导入了%d条记录";

// MARK: Credits

"credits_desc" = "感谢以下来自世界各地的乌贼和章鱼，是无与伦比的你们让imink照进现实。";
"CONTRIBUTORS" = "贡献者";
", " = "、";
"Development" = "开发";
"Marketing" = "市场营销";
"UI & Type Design" = "UI和字体设计";
"UI & Icon Design" = "UI和图标设计";
"Type Design" = "字体设计";
"Simplified Chinese Localization" = "简体中文本地化";
"Traditional Chinese Localization" = "繁体中文本地化";
"Japanese Localization" = "日语本地化";
"Korean Localization" = "韩语本地化";
"Contribute to localization…" = "贡献本地化翻译…";
"ACKNOWLEDGEMENTS" = "致谢";
"aknowledgements_desc" = "感谢以上作者提供用于账号登录的必要API，及韩文定制字体。";

// MARK: What's iksm_session

"Learn more about iksm_session" = "进一步了解iksm_session";
"whats_iksm_session_desc_1" = "iksm_session由任天堂服务器生成，是imink与Nintendo Switch Online之间同步战绩数据的唯一凭证";
"whats_iksm_session_desc_2" = "如果您超过24小时未打开imink，iksm_session将会自动过期失效";
"whats_iksm_session_desc_3" = "检测到iksm_session过期失效后，imink将会自动尝试续期";
"whats_iksm_session_desc_4" = "由于API请求限制或不稳定的网络环境，自动续期有可能失败。在这种情况下，您可以前往设置手动续期";
